區選贏 TVB由跌咗耳仔都變返被咬甩耳朵

Cctvb必須執！

因為袁花未起身！

TVB為避免播放利黃新聞 故明日標題
「區選未有結果 藍營大勝」

區選完，而家要重點追擊CCTVB